其實當年m記網聚嗰兩個女仔最終有冇現場人士吃咗

記得佢地打扮都ok

金鐘毒撚撚夠膽咩

你點知的

是

幾十人夜媽媽發生咩事邊個知

又要講多次

之前係club見過佢

好撚放

之後下文唔講啦

總之佢真係好撚癲

其實唔明有咩咁世紀柒事 大家心底都知連登/高登仔會有d毒 出黎聚下玩下都要俾人笑
利申打死都唔會去

右邊有第三個女仔啵

其實係偽娘
即係成班男人gathering

我都食左個妹
之前好似有個相中人去食吉野家比人屌到甩肺

A cup比盡

依到係連登 嗰兩個女人註定食白果

正女版蠟筆小新

唔講以為佢地去grad din或者去飲

原來去m記

錯在影撚左張大合照